孔昇延與妹妹TWICE定延合唱微電影OST

（左起）女星孔昇延及其妹TWICE成員定延。

韓國女星孔昇延（孔升妍，本名俞昇延）及TWICE成員俞定延今（25）日宣布，姐妹首度合作演唱了電影OST《像星星一樣（Like A Star 별 처 럼 ）》。本日上午孔昇延於首爾出席微電影《My Dream Class》特映會時，也言及了與妹妹合唱一事。

曾演過《Master－麵條之神》《Circle：相連的兩個世界》《My Only Love Song》及今年6月上檔的韓劇《你也是人類嗎》等作品的孔昇延，《My Dream Class （ 별 리 섬 ）》是她首次接演的電影作品。

對此，孔昇延談及，自己本次與妹妹一起合唱的OST，是為自己首度接演的電影演唱，對她來說別具意義，所以對於接到這個邀請，她很感謝。她說道：“這也是第一次有音源收錄我的歌聲，和妹妹一起真的唱很有意義。”

孔昇延表示，在“音源”這方面，妹妹是她的前輩，能和定延合唱是很棒的經驗。她還透露，定延教了她很多，也受到音樂製作人、作曲人及作詞人等許多人的幫助，所以最後完成的作品很好。

此消息正式公開後，定延今日也透過TWICE的官方IG替《Like A Star별처럼》宣傳，寫道：“和姐姐一起唱了姐姐主演的電影的OST！”孔昇延則是於IG表示：“今天公開了^^ 請大家搜尋來聽聽吧～～。”

另外，由孔昇延主演的微電影《My Dream Class》已於本日透過YouTube、Naver等平台公開。

起雙飛